[有圖] 情侶PARTY ROOM扑嘢相流出

笑撚左
其實嗰Account係咪事主本人
自己係partyroom卜野仲係度屌9人裝CCTV
你話係賓館裝CCTV就話姐

LINK：

抵撚死啦.

情侶扑嘢好平常啫 可能人哋同父母住冇得係屋企扑嘢呢

係好平常，但點解要係party room唔去時租酒店
弱智都知party room有cam掛？

個問題係係partyroom扑喎比人裝到仲要屌返店主轉頭

冇片睇

LM等花生

留名等睇

party room都敢扑

party room唔係一定裝cam架咩?...

留名等瘋傳

少租乜有得裝架？
咁門口會提示？

啲人ig留言問係咪事主本人但比佢del左留言

party room近有人預你地係用黎仆野

就算冇提示你，party room本身都唔係比你仆野用啦

on9
9成partyroom都有cam
一陣你整爛佢啲嘢唔通同你口同鼻拗咩

以為係sex party room

先唔評論扑野岩唔岩
但真係香港去到邊都無私隱

死啦out左之前成日聽人租party room for 扑野

partyroom唔係拎嚟屌閪架
真係好撚on9

有智慧燈柱就會同支那一樣行紅綠燈都有cam

唔係事主邊個得閒搞鳩間party room呀
咁多正義撚咩，仲要起店主底

除晒褲一禁入去竟然係部電單車

party room應該有講明有cam 嫁

有d party room自稱secret room
俾張梳化床人
應該係預人扑野用

無既，同你開K房仆野差唔多。你可以照扑架，但係人地本身唔係用黎扑野，你鍾意既係樓梯都得架不過比人影到唔好屌返人轉頭囉

Party room 有cam好撚正常喇

你俾幾舊整撚爛晒啲野邊個負責？

on9

塊面大到

留名

lm

咁蠢唔睇有無cam先扑

留名等睇片

真

quote from ig bio

情到濃時自然直

冇啦？屌

睇相都覺肥

推到店主出黎咪有囉
拿店主我就撐你既

肥西冇人睇架啦

partyroom實有cam架喎 三歲都知㕸

好肥美

btw 係人都知party room有cam㗎啦
怕有啲惡霸整爛嘢瀨數一定會裝翻部
邊會諗到有人咁飢渴喺party room扑野

PARTY ROOM有CAM唔係好正常既事黎架咩

係你兩條垃圾肉蟲房都唔敢開咁戇鳩咋

屌你老母 又唧牙膏 片呢？

本身都無咩人知
條仔特登開個page講比全世界知佢地係party room扑野
仲要露條女個樣
個女仔有條咁撚蠢既仔真係慘

等睇片

但呢個係人地地方 租俾你玩
放cam好正常下話 都要保障場主

party room有cam好正常傻鳩

兩樣野黎喎

乜原來有人唔知party room有can?

有cam=可以流出？

事主係on9
但呢度成班blame the victim仲撚on9

咁就去酒店啦

blame the victim?

本身咁用 但on9以為冇cam睇住就當時鐘咁爆房

好大個屁股

由員工分享傳到個客睇到咁戇鳩？

咁要睇下間野有無講明party room有裝CAM WO
雖然有無講 間野放料出來都唔岩 但有講明講CAM就抵死LA

有就可以公開?

要美極

九成九有，驚d人整爛野。裝左cam咪保障返大家

正正經經去開房la吊

老老實實真係冇cam都唔敢扑，幾多人訓過張梳化酒店都叫做同你換一換床單

唔係 恥笑還恥笑
認真既 個老細都係仆街 所以建議報狗或者搵律師告鳩佢

撩個閪就要扑野？

好正常 通常睇下有無人偷野整爛野

網絡孤島？

情咩到濃時，你預扑野就去酒店啦，依家咁平都比唔起學咩人扑野

著晒衫喎...得幾張相就叫扑嘢?

呢D PARTY ROOM有唔少野玩
萬一你拎走曬佢仲點租出去畀人開party
一般都貼左係出邊
但大部份租主都會租完間room就走去員工室(間個細房咁)
等你有事又或者走個陣可以通知佢清場或者有咩幫手

victimvictim你係partyroom卜野在先
心諗店主佢先係victim 要清潔你啲蘇州屎

party room 得2個人扑野 咁就唔啱啦 起碼3人以上先叫party

Vic乜撚野tim 去爆房比人偷影就話victim啫 人地partyroom係咪for你咁撚樣用呀

條女好似幾樣衰
不過夠白

佢PO埋條片上黎 應該唔係本人
似係仇人

老實講 就算你寫明有CAM 都唔可以公開條片
你最多咪報狗睇下告唔告到對情侶行為不檢
但果度仲要唔係公用場所 9成告唔到
你提供個場所比人 你無講明唔比件扑野 人地屌埋屎眼都得啦
但你公開就係犯法 就係咁多

真，應該係事主被人影到深深不忿

裝cam 係正常 果2條友係入面扑野都係on9
但周圍share 就點都係店主唔岩啦

自己靜靜地睇咪贏

有裝cam就要一定要張貼告示
唔係就一律當偷拍鏡頭處理
即係出租左既時段暫時算係私人地方及用途
怕任何野壞係應該留信用卡或者接金類似酒店咁
場主仲要唔係發現後即刻報警或者警告使用者
而係轉發偷拍左既cctv出去真係法庭見架

唔知k房有冇呢

PARTY RM 貴過爆房

岩, 支持事主報狗

留名跟進

間嘢藍店黎

係事主開page話俾全世界知喎

事主你越嘈就越出名，當呢到雞場？

真係有片直接放出黎喇 屌你老母打故仔咁撚樣

邊度有扑

又要公審人地，又唔俾人討論

因為娛樂場所定義可以好廣架
個場主洗定8月15慢慢坐啦
一係就睇比幾多庭外和解

我硬係覺得個場主會俾人告
佢好似唔可以直接咁樣公開

有人預你會係party room扑野架咩?
而且去得party room都係一大班人架啦

條女好白滑

想扑野但係冇錢租酒店？

乜撚野victim?
你知唔知victim點解?

有cctv洗唔洗寫明俾人知？無寫明算唔算偷拍？公開人地私隱片段有冇犯法㗎？

where is the victim?
the owner of the party room?

又話識噴水 冇片冇相

唔係人數問題定多人運動問題
而係閉錄片段流出當時人告唔告上法庭

點解唔係? 如果公開影片係犯法
佢點解唔係受害者

why the owner is the victim? what does he suffer from this matter?

其實私人地方裝cam /同朋友share 都無問題

On99

據《個人資料（私隱）條例》第64條，任何人披露資料使用者的某資料當事人的任何個人資料，而該項披露導致該當事人蒙受心理傷害，該人即屬犯罪，一經定罪，可處罰款100萬及監禁5年。

咪撚柒啦樓上班人 駁唔到淨係負評
點撚樣唔犯法呀

點呀柒頭 ,賭幾多呀

要幾cheap先會係party room扑野

其實時鐘又無cam咩？

D狗拎CCTV都要WARRANT啦
連登仔真係乜柒都唔識

樓主知唔知乜嘢叫做扑嘢? 攬攬錫錫唔係扑嘢囉

咁都叫偷拍

扑野片呢??

啫係咁
party room 唔係for 仆野，而佢哋仆野又有機會整污糟party room，嚴格嚟講party room先係victim

Party room有cam唔係正常嘅咩

一個post就睇到連登仔法律水平

兩邊都係受害者 同時又係加害者
唔知你地死攬一邊做乜

就咁擺上網好似犯 個人私隱條例？

真
依家酒店平到仆街
兩三百蚊就有間唔錯既酒店房
出去食餐飯都差唔多價

第一
間野有無講明會有cctv?
無既而佢錄左就一定犯私隱條例
你無知唔緊要，諗下係咪好多地方都有塊牌話此處已錄影？

第二
就算有講錄，都無權公開條片
一樣係私隱條例

唔好同我講咩party room扑野預左
就算食飯盒都唔公開得

除非你支持人治咁我無說話好講

where are you?

笠水左``

片都冇條

事主都未出聲屌，佢就驚死蝕底咁

都唔關場主事，佢都無公開條片
係同朋友開心share比人放上網

佢都係受害者

咁我想知IG咁放人資料出黎又犯唔犯法?

你放狗D資料咪犯法囉

店主"whatsapp" share比朋友
朋友係ig公開咋話

酒店囉on9 仔有私隱既地方你唔去，然後走黎屌鬼

佢係出租左果個時段就已經唔可以開cam
除非係租場前已經同客人請清楚
唔係就應該要事前事後檢查場地同收按金
係租出時間算係承租人或者使用者既獨立空間
因為使用者可以唔比人士進入
即係佢報左有4個人係入邊既而退果時無多左個
但玩多人運動屌屎忽係佢地慶祝生日既方法黎既
場主同出租人都吹佢地唔漲
最多報警拉佢地走而只可以房外錄音做證據
但場主有圖有片流出左既一律係當偷窺
同埋係要賠客人既傷害同損失
即係類似k房唔可以裝房內cam咁
一拉到就一定重罰

有片未

笑死人 咪又係犯法
放條法例前諗下講咩先啦
駁唔到就轉移去D狗到

時鐘房內唔可以裝 有就拉得
但走廊門口可以

個用途同本身錄既用途唔同已經犯法
佢唔同一般網上share片
佢係片既收集人，就算分享比老母一樣犯法

呢排啲酒店平到笑都唔去

呢個post好明顯睇到連登條分水嶺
佢講到私人地方做乜都得咁

party room 唔係比人扑嘢
人地場地扑嘢就一定錯添
但即使佢哋係錯都唔係任你比share 比人睇
啲閉路電視片段原意係咩先
係保障場地人物財物安全，定係拍片比場主娛樂用

咁我問你樓主犯唔犯法?

自己地方錄嘅片都唔公開得？

party room裝cam無問題
但將錄返黎嘅片用喺啲同保安無關嘅用途周圍開心share就有問題囉

你咁叻放埋法例出黎 點撚樣唔犯法呀
仲駛問我?

無乜人撐佢地扑野岩
只係討論緊PARTY ROOM 主人咁做有冇犯法姐

咁你想點?

你係唔係事主本人啊
柒左咪認

我柒左乜撚野?

首先，咩叫自己地方？
你公開做生意，公眾可以不時進入
果個已經係公眾場所
係餐廳都係自己地方
錄左一樣唔公開得

再講，你以為「自己地方」等如免死金牌做乜都得？私隱條例講明你要同對方講收集既意圖，使用方法，方法以外既使用就係犯法

所以幾時都贊同場主一定要請返個staff擺係度睇場香港人自己都咁唔檢點邊有人俾面，人地個場冇預你會係度開壇架嘛呢樣common sense黎啦下話

咪咁低質啦
上面大把人講緊咁做犯法啦
咁又十鳩幾個事主同佢朋友咩
你同屈毛撚有咩分別

以呢個理論
酒店房都應該裝cam

拿, 唔好嘈啦 大家都係食花生
搞大去 睇下邊個有事囉

我唔係話對情侶
我係話場主
好多on9講：個場係自己點解唔做得

原來party room間房入面有閉路影住

點解唔入廁所搞
廁所實無cam

淨係公眾可以不時進入已經唔中啦
冇book到邊可以入去

搞大d都無所謂
我只係恥笑撐場主既on9

關咩事 酒店係住宿 party room係唔係先？中學未畢業？

其實個職員係咪要阻止佢哋呢
裝cam俾佢食花生？

雖然好賤格

但喺party room搞嘢個弱智程度完全over晒老闆賤格程度

無計，on9無藥醫

上面講緊整爛嘢
住宿同party room同樣會被人整爛嘢
唔知你點解用租用性質比較

其中一個定義係任何公眾都有可能去到既地方都係公眾地方

咁要book位既餐廳係咪唔算公眾地方
咁飛機算唔算公眾地方
無買飛上唔到喎

法例唔係你諗咁弱智

縮返入你老母閪度啦柒頭

partyroom 好多人爆格 一定裝CAM 裝CAM報狗雖然冇用 不過都知有幾猖狂

個樣有少少似弱能人士... 希望佢唔係啦

你地唔想比人叫兒登仔好心都google下
唔怪得兩野就比狗大到
利申：呢一年睇好多私隱，公眾活動相關法例

呢個係仆街政府既解釋：公眾地方指當其時公眾人士或部分公眾人士可以或獲准在繳費或不繳費下進入的任何地方。 如私人物業（例如商鋪）在某些時候容許公眾人士進入，該私人物業就會符合公眾地方的定義

唔係話你無book場入唔到就唔叫公眾地方，唔好咁on9 please

酒店用身分證登記 用信用卡hold數/比定按金 整爛野走唔到數一定要比
無論點整爛 一定有個人咩飛
Partyroom冇咁好配套 比哂錢之後 block7老闆電話就咩事都無 最多比人公審一陣
客仲可以報返警 話佢公開個人資料
裝cam保障小本生意既老闆姐

party room 唔係不嬲有cam？
但負責人周圍send片又真係衰左d
兩個人不如拎錢book酒店啦 又唔係貴
勁on9

扑野個兩個智障
依個post都咁撚多智障

咪就係因為租用性質唔同
你唔講租用性質仲有咩好講

拉

對情侶咁智障 抵死d

話裝cam 犯法個d
係咪自己幻想 覺得唔岩就唔岩

其實香港有案例 係私人地方裝偷拍cam 係告唔入

咁party room話晒都俾咗錢
自己開心下咪算囉
話晒自己客仔唔使公開晒啲資料

其實雙方都有錯
情侶係公眾地方行為不檢
場主係私隱條例

不過兒登仔其實同藍屍一樣思維
道德綁架凌駕法治
總之Party room扑野就抵撚死啦

說穿左呢班人老左只係另一批藍屍
有人夠膽死話自己地方做乜唔拍得
Share比friend都唔得
好心你地睇下法例先學人抗爭啦
連公眾地方既定義都未撚醒就出黎柒

老細入埋去3P

精蟲上腦睇唔到有cam？
事主抵死啦
比全香港人知自己食豬閪

on9先會party room 扑野
雖然周圍send 都唔係好

巴絲 見你係咁comment反擊
唔洗咁肉緊 大家笑完就算啦單野唔係連登仔判

條女好肥好醜

岩呀 藝人流出果啲又個個爭住要seed

同埋樓上又有人引用blame the victim
但係有無諗過兩邊都係victim

你真識野

發覺連登好多ON9仔姐
覺得咁樣公開都無事
之後個撚個潛晒水

留圖不留片
菊花萬人捅

Neway其實係咪間間房有cam?

好多user都相信係中學生黎 邊洗理法律問題
分分鐘都仲講緊校規點點點唔理真實情況
「私人地方」係好講時間地點空間
而「用途」就係另外一個檢控問題
再講嚴重d即係你去淫k 個個預你一定係搞野架啦
點知放蛇班狗去到你真係淨同隻雞唱歌你都可以無事架
使用限權同私人地方係兩套唔同既野黎
要公開使用中果時cctv就一定要影片中相關人員同意
或者係涉及案件時警方先可以查閱同用作檢控證據
其他情況都係涉及私隱問題
所以咁多開鋪既巴打都要注意下
即係你明知有人偷野你都唔可以即時貼鳩佢大頭
要你報左同判左案係一個事實你先可以放到大一大

都唔可以 有「人」就要「佢」同意埋先得

推

有公開？
朋友傳閱唔係ok咩

又一個識野既巴打出現
我其實嬲係嬲咩
點解有班中學生好清楚法治
連登呢班仲on99

我苦口婆心想屌醒佢地炸
你睇下上面有條友仲同我講
因為要book場所以唔係私人地方
真係嘔血

如果商鋪貼咗啲人偷野嘅cctv截圖係門口或facebook, 又算唔算犯法

仆街喇以前成日喺K房親熱
好彩無被人擺上網

講撚左，除非你係轉貼就無事
但如果你係收集私隱果個原post你就犯左個保安意圖，除非你同事主講明個意圖係拍佢扑野而對方又認同

咁你話有無可能係咁？你咁on9都知場主唔會有可能得到事主同意拍佢扑野片分享比朋友呢個意圖啦

Partyroom 係明拍唔係偷拍喎
正正經經 book 酒店啦on9仔

嚴格黎講係算

嚴格黎講係算
但要個賊去舉報
又但係你話個賊會唔會去舉報自己偷野比人拍片放上網

victim係場主, ok

你租用呢個租地都一樣可以行按金同留信用卡資料
一黎用之前要同客講清楚有冇cam先同咩用途
店員一埋房單發現有問題就要報警同事後即時拍片
之後就睇去邊個法庭係小額定上區域報到
店主行錯是但一步都係個客贏 真係會賠到你暈

酒店房係咪酒店自己地方 酒店房可唔可以裝cctv但唔講比你聽有裝
當然酒店房都可以裝 不過一定要係當眼位寫明有裝
同埋寫完有裝有冇人租咁解姐
唔好講埋D咩party room唔預你扑野
酒店房都冇寫明預你扑野架 預你訓教架昨
換衫你可以入廁所換
party room 一樣 租果陣冇寫明你既用途 你租左果間房比人裝左cctv就要比人知

冇錢租房扑野狗男女，比人公開抵撚死

連燈仔唔會睇呢d架 都係收埋佢算啦

弱智

咁大枝cam都扑抵撚死啦，on鳩仔打咁大篇野做乜鳩

有咁大枝cam都扑抵撚死啦，連登仔睇都冇犯法啦傻閪再者突然又咁守法啊

講犯唔犯法真係嘥鳩氣, 而家係香港皇軍統治, 香港皇軍話你啱就啱, 錯就錯

所以咪日日咁多傻人發現案

連登仔有自己法則，同佢地講嘥氣㗎

片呢

放過人啦 佢本身已經好慘

犯法架
一定要個官判左你先可以貼鳩佢
唔係都只算係「疑」 明明你好多證據都好啦
如果唔係佢分分鐘行過見到告返你轉頭

開party room=可以扑嘢？
扑嘢book時鐘開間酒店房啦屌又唔撚係貴

真，上面貼咩犯法條友應該訓撚左兩年

佢唔係以為開個假account 人地就估唔到佢係男事主下嘛

佢本身自己喺IG度po晒出嚟

有無人覺得條女好恐怖？
唔係樣衰個種，
係有啲似紙紮公仔個種

傻閪

好彩都見得番啲正常人
碌極都係屌隊情侶抵撚死場主冇問題
連登仔真係同大陸差唔撚多
食花生係一回事
道德上法律上岩唔岩係一回事
唔駛講乜野香港班狗=法律呢啲9野
呢單野唔關事
就算齋講道德 場主都唔會岩

咪撚偷換概念啦撚樣

咪純粹上面第一個人講嘅以毁壞方面講

cls
人地扑野唔岩唔代表你可以放人上網
自己衡量下邊樣嚴重啲啦連登仔

樓豬叉電未

個女嘅咁撚豬何必呢

咁要保障大家
就有兩個方法

一係一早話畀個客知有cam，等啲客唔好亂嚟，但啲客可能就會因為覺得被監視而抗拒

一係就要用身分證明登記，畀老闆有得追究返

Cls,人地個cctv又唔係收埋
你大庭廣眾之下扑野 比人放上網有幾奇

不過仲cls既係 討論10頁都未有片

燒春袋 不了

另一方面
有人係時代廣場門口扑野
比人放左上網
你係咪都屌鳩放上網果個

都未立法
無人會理你

連登 ＝ 孤島

真係犀撚利 冇圖冇片你地都傾到咁耐

自己買層樓咪有私隱

拎時代廣場門口 同 Party room. 比

一個係公眾地方
一個係私人地方

你嘅私人地你唔想人扑野你應該出聲
而唔係靜靜雞影低然後再散佈出去

咁撚戇鳩 唔係講到明有cam架咩。擺明想條女比大家睇啦

你之前係講道唔道德，係邊影基本上都係同一個道德問題

所以其實你認同地點係重要因素

而依個位既出入就係，其他回覆既人根本唔覺得party room係私密地方，基本上果段期間有錢就可以行入去
而你認為係私人地方

另外一點我覺得重要既係，佢個cam唔似係收收埋埋果種，似係成個cctv放係到果種
基本上你見到個大cam 營業時間，你都預佢影緊喇下話，你要係佢面前扑野，同係時代廣場扑野係我眼中真係無太大分別

on9就出少句聲啦 細路

佢私人地方 佢有權話哂事 除非佢係賓館 同途出租
或者更衣室 廁所 裝鳩你
大大個hall位 明擺係到 你都敢屌閪 邊到都怪唔到啦 自己on9

推撚爆你 睇下邊個岩 網路幫教仔 笑死
德育品德都無 原來呢家啲細路 情侶

下次 要係 門口 寫明 「弱智免進」 好啲

你係咪記撚錯 情趣房呀 兩個人book 廿個人頭黎扑野 咁趣緻呀？ 鐘意雅俗共賞 定 嫌錢多？ 傻鳩

好撚肉酸 相由心生 係真

返鄉下啦 你 鄉下係街任扑都得呀

巴打有道理

你試吓去Lift入面扑野睇吓看更會點

對錯 唔識分已經on9 呢家係事主自po出黎 想惡人先告狀添呀 掹大屎眼啦 傻鳩

原來香港都幾多鄉下人

首先我地眼睇同個官既眼中係唔同架
正常人都知係party room扑野一定係傻人發現案
第二就係你同我都無實地咁睇過個cam既「形狀」
即係話無知店主有冇貼錄影告示同係咪偷拍鏡頭
呢對傻人係咪酒精影響下定鼓起勇氣下做決定想即興
再黎partyroom性質就係k房果隻包房私人娛樂房間
而唔係酒店住宿服務性質 所以發現係要即時處理清場
而唔係發佈場地入邊既錄影片段比其他人知道
所以單單呢樣場主就兇多吉少架啦
時代廣場就唔係一個獨立房間黎既
要比較就算係k房 夜店包廂房多d
Btw 咁多頁仲未有片

咁都有得笑

成件事係店主同人係whatsapp share
放人上網開ig account嗰個應該係事主本人

邏輯正確呀
成班仲學人講私隱
智能燈柱加翻cam啦不如

無知一問 事主點樣知道店主同人share？

無提就犯左法 裝cam一定要掛住個牌寫呢到有cctv錄影

好多人問點解唔去酒店開房，我估佢哋未夠18？
利申：唔係撐佢哋咁on9，傻既都知有cam

點解條油成個劉馬車咁嘅

大驚小怪

唔該起底組做野，我要佢哋冇得翻身 公審班垃圾

未聽過k房有

未發18都可以book酒店
法例冇規管

扑野唔係問題
但係party room同K房一樣會有Cam
屋企無得扑咪時鐘/酒店時租
宜家啲stayvacation其實都唔係好貴（貴過partyroom少少）

無片講咩鳩

一男一女唔得呀？未成年喎？住酒店要登記身分證

咁影到同放上網公開又兩樣野

當你不當使用/整爛野處理 正常都應該私下解決

你最多都係話事主比人影到都扑on9

好多鋪頭都有cam 都無寫話錄緊影

咁都有得嘈係咪未去過party room

阻人地扑嘢

屌你老母 仲有成100幾比正評你
究竟係發生咩事

咪講咗冇
你自己唔識fact check?
加上酒店check in好多時只係登記一條友資料已經得
而家疫情關係 個個都要登記

去過啲partyroom 真係搵極都唔見有cam 佢地用針孔cam?

如果有機打抵d
同埋女話約上去打機無咁淫賤

戇鳩仔
partyroom有cam是常識吧
戇撚柒鳩鳩

睇你就睇喇

可能鍾意俾人睇住有快感掛

我屌你老母得堆廢圖，之後係到討論邊個啱邊個唔啱
[red]我要打J我要射精呀屌你老母！！

好撚多on9 好撚多文盲證明香港仲係

學人上連登班傻鳩 有啲仲要唔係p牌 評到分
屌你老味 恥鳩笑個班柒頭

party room 有cam是常識吧

呢個post 好撚怪啲正負皮 可能事主個傻鳩 自己搵幾隻ac 仲叫埋佢啲親朋 撐場

PARTY ROOM 如果熄哂燈個CAM 應該無夜視?

揀party room扑果d正岸鳩

酒店依家咁平一晚

咁撚多垃圾話佢地無問題？ 鳩痕比幾百去開房啦， 整污糟人地方， 下一手又要用個場

去酒店扑野咪有

佢知唔知咩係t back

Push

地氈咁污糟都係上面扑野

美極都無支食乜撚野肥婆

所以睇到呢個post o曬咀
成班覆我「係人都知有cam，扑得預左俾人睇」
連登俾人屌咁耐，成日講埋呢「女人布少預左俾人強」既野真係好嘔心
講真真係好似成班生番咁

咁只係無人執法
唔代表無犯法
柒少陣得唔得

On撚鳩，乜撚嘢比喻
而家直頭係強姦犯係間房入面，條女都仲要除晒衫走入去，你咁撚弱智就收嗲啦

所以可以去人地party room扑野

大大支camp係天花都要講有cam？人哋舖頭喎唔係酒店喎

講咁耐 好似差啲野

兩邊都ON9
我是來求片的

踢爆咗點會有片睇

裝cam正仆街
所以唔會玩所謂party room

想J佢個胸

party room有裝cctv是常識吧
有錢開party room不如直接開房

師兄識野啦，你裝cam一定要貼告示話比人知。如果冇你係犯法，比人告就輸9梗。

算啦，要面對事實
係真係有好多人認同佢

雖然唔係好明點解，但都幾無奈

連登不嬲係生番討論區

this is some kind of game

講真唔裝唔見野爛左無得拗數

俾我都裝

自己on 9又賴人，沒錢屌西就翻屋企自己打飛機啦

讀撚柒完小學未呀你
去睇許冠文套創業玩家啦

party room唔係比你用嚟扑嘢架
正常鋪頭有都會裝cam啦 何況party room入面冇職員
見到事主同佢班frd係到洗地同仲要屌翻間party room轉頭
真係得啖笑 點解可以咁撚on9

分享cctv拍攝角度都on9？

咪咁撚多道德撚
唔放係道義
放你出嚟係仆街

鬼撚叫人地嚟幫你清場呀

好慘

冇錯呀.. Party Room 唔係要嚟比你扑野
所以你可以趕客，可以警告，可以制止

但CCTV （假設店主有貼告示）就係要嚟比你拎上網Happy Share ？

咩叫裝CCTV好正常？
你裝咗就再show出嚟同人講有裝到CCTV
依啲係偷拍 屌你老母

咁唔鍾意下次咪唔好幫襯

你又知店主冇提示

人地都未屌9你d精射到我d board game, d西水整臭個地毯

淫腳

自願被人睇同被拍公開又兩回事嘅

喂 說好的好大的屁股呢?

只係講 partyroom 扑嘢呢件事已經係錯啦
人地都冇預你扑嘢 你扑咗俾"不法之徒"偷影
舖主係唔啱, 但都要你肯做錯事舖主地先有機會"偷拍"

證明左膠多

係人地地方Party room用黎扑野 仲惡過人真西利
柒左唔認 含血噴人 我係東主 如果個扑野美極情侶 要告
一定攬炒 放片

人地告鳩你期間你再放片 咁就變藐視法庭好大鑊架啦

成件事證明兩邊都蠢過閪

Party Room 就好似餐廳
有cam 係常識

但將cam 影片用作保安以外用途就違反私隱條例

所以兩邊都有錯架

一邊行為不檢
一邊私隱條例

打和ok?

公眾地方行為不檢唔係咁用

傻仔
明知一定有cam

我唔想知有冇犯法 淨係想知有冇片睇

多數會指明間房有cctv 錄影緊

至於發放，我諗應該係個cctv壞左，老細掉左落街邊垃圾桶，可能唔記得拎返走張卡

呢個post見到中國香港嘅未來

經營娛樂場所唔等於可以俾你扑野
俾人知道/踢爆管理人都大撚獲

係wo, 犯左法，間party room應該告9個事主

呢樣真.. 自我閹割 + 冇法律常識 + 人治

喺Partyroom扑野唔啱
公開做愛片段係賤格

咁都覺得罪有應得嗰下精彩
「我啱」就咩都唔洗理，咁樣思考真係簡單好多嘅

關人治咩事

好簡單，事主咁慘咪告間party room 囉，告得入咪你啱囉

不過都冇扑野相，個post似看圖作文

老細就好啦當av咁睇
又屎忽大又t-back咁

所以我覺得比人拍個個可以屌返轉頭都幾勁,雖然廣傳都唔岩嫁啦
應該自己PM我

呢個時期時鐘唔會full 下嘛

呀傻閪，私隱條例係刑事
刑事唔洗自己告架

扭曲左既法治另計

都有party room 無裝cam
但有裝嗰d 都好明顯

雖知係Party Room扑野唔啱，但係 Party Room 咁樣流出客人影片，都好有問題wo

連登孤島

點解你地咁無常識, 唔通你係住宅大樓升降機到造愛又可以話人非法錄影?
住宅大樓監察鏡頭仲係全座人都可以係屋企睇到, 又賴人不合法觀看?

個post玩左成晚仲有你呢d咁既柒頭衝出黎柒
比兩個keyword你自己爬文
標示
意圖

去k房 有啲連獨立廁所，可以瘋狂扑

利申 未試過

麻煩你定義咩係個人資料先
邊個環節披露?

再者, 圖文不符, 出街被人望到, 被人恥笑, 又係其他人法律責任呀?

悲哀
一邊就搵地方扑野
一邊食花生睇人仆街最開心

爬咩文呀, 你想反駁, 但連COPY&PASTE都懶呀

唔好再柒啦

個柒頭真係笑撚死人
見佢講"出街被人望到"噴到成個mon都係水
完全表露出自己既無知

你又講得無錯,懶得串你

兩個都抵死，但係片呢。

隱哂身佢地無責任怕咩講

算9數啦你, 淨係識自HIGH, 成個白粉佬咁

我認同係party room扑野係明知故犯
不過將cctv片段公開個條友都肯定係明知故犯

咁檔party room 比人拉左未

正一on9閪

咁如果係餐廳扑野
比cctv 影到 又可唔可以告餐廳偷拍?
你都on 撚99

未拉所以就唔關人治事？
你既水平唔好學人討論法理啦
討論下條女屎忽大唔大咁就啱你d市井之徒既水平

影到無事 但老闆將段片公開就有事
明未

縮返入你老母個爛臭狗閪到，幫你老母奶返隔離屋隻狗d精先啦

9唔搭8，拉去人治到

縱容警暴，政治大過法治，呢d就人治

你老母而家冇証冇據話人犯法，你就人治啦，on99

市井之徒 個市井之徒發晒癲
巴打你句句都趕盡殺絕叫佢地除左死雞撐飯蓋仲可以點覆上面你貼條link比果個柒頭都收晒聲唔敢覆

你依加咪同死差佬一樣唔岩聽就發癲亂吠囉

仲走出黎偷換概念講警暴先係人治
警暴係人治，亂放cctv唔拉就唔係人治
偷一百萬係偷
偷一蚊唔係偷
串佢地老左會變藍屍係有原因

好似劉馬車

吾係喎某D連登仔一尾講到人地店主放片出黎無錯喎

佢鬧得人先就預左比人屌返架啦

你咪成個民建聯咁，歪曲事實係到吠

party room唔係酒店wo,cam好正常。你係party room扑野俾人睇到都好正常

依家問題係個老闆公開條片呀
佢收埋自己打飛機或者拎去報狗緊係無問題啦
佢公開條片就好撚大問題喇

你證明到人地亂放cctv未先
仲話偷換概念你知唔知偷換概念點解

而且唔係警暴，係縱容警暴，2者都唔識分仲以為自己好醒
你完全係講緊自己wo

都係呢句，你覺得自己啱嘅，party room負責人點解冇比人拉嘅？點解嘅？

留意到好多兒登仔都分唔到錄還錄，散佈還散佈係兩件事黎
又會覺得一邊錯，另一邊就一定岩

15頁
冇片

Hi 片呢?

佢冇記錯 佢鳩up咋嘛

流出？

想知個cam係咪針孔 光明三大有個cam都硬扑野咁大膽

公開犯左邊條法例?

事主白癡一回事
身為店主既周圍send片出去又係一回事

同上次個垃圾slut一撚樣
你地屌西得
放上黎反而話我地犯法？

anyway 土地問題真係好撚屌柒嚴重
游蕙禎真係Xianggang先知

令我諗起一系列AV
主題係咩 假如扑野係好基本
即係類似say hi bye咁輕鬆

呢個只會聯想起突然插入系列AV

又要周街扑, 又怕被人唱
話只可以報警個D, 99%係死差佬黎, 自己睇就得, 人地睇就唔得

連登就快變差佬蛇竇

佢其實同大家樂 麥記 公開屌西有咩分別

仲有呀
死差佬律政司要證明邊個發布嫁, 人地SEND畀朋友問法律意見唔係發布呀, 邊個朋友發布唔關東主事嫁

由此證明Sex party room有得攪

應該話佢地同係M記開生日PARTY扑野一樣

係個唔比扑野既地方扑野 怪人睇？ 冇撚野呀

咪係
死人弱智仔
你個logic同係老麥大堂屌西 仲話我地屌柒你點解大堂唔屌得西有咩分別

tg group 本來有幾條片
今日揚咗之後已經delete晒
條女又唔係靚, 扑嘢無除衫,
cctv距離太遠, 鮑魚又睇唔清楚,
頂多見到下面黑色(毛)
條仔J又短, 其實真係無乜嘢好睇

就算佢哋扑都好個店主都唔洗周街send啦掛

連登已死
我理撚得邊個唔啱
片呢

其實一對一傳發佈呢條片有冇犯法？
印象中朋友之間一對一傳閱唔算係對公眾發佈，所以希哥淫照事件先衍生咗「朋友Share」呢個term，但係而家私隱條例應該已經Update咗？

國安法

有公開咩？人地同fd happy share咋嘛，之前唔係話朋友分享無問題咩？
依家係朋友公開

冇片都可以討論17頁

下 一傳十 十傳百
你覺得冇問題？？
個老闆仲要好多次係咁
好明顯佢特登裝cam 就係睇呢d畫面啦
仲要share出去
如果佢真係唔想d人party room 亂黎
點解唔電話聯絡d情侶 叫佢地小心d動作
or 貼告示話有cam？？？

根本租party room出去就唔係for扑野既 仲要提呀？小學生？咁大個自己識自律呱？

證實咗佢無貼告示未？
同埋我只係想講朋友happy share係無犯法

咁所有公司所有場所嘅cam係咪都可以share比朋友睇?

無片有咩好討論?

其實就算係咪扑野都好
個腦細公開任何影片/相都係有問題啦

無撚有錯

有咩好提醒
人地party room唔係for你扑野
究竟有幾弱智 先要人提醒唔可以係party room扑野

你轉換左啲野喎，唔係睇，係傳閱

冇計傾既呢度

係咪有cam興奮d

唔單止搞嘢喎
有d情侶 kiss 攬都被佢影低周圍send
cls？？？

你點知的
事主本人？？？

小見多怪

到底閱讀理解拎咩？
其實都冇人定義過party room既用途
再者 重點係無論客人係party room做咩
都冇權傳閱/公開cctv片段或者係冇告示既情況裝cam

退一萬步，先唔理佢個cam拍低咗啲乜，公開啲片就已經唔啱

有冇片

連登仔成日叫人開心share 反而又岩

琴晚有個po 講緊啦
個ig 係其中一個當是人講
今朝睇 ig del左咋 叻唔切咁

個句回覆好好笑

係party room屌西重惡人先告狀

cls

上面唔使坳啦

個大pat pat條片都無
同埋報道入面既圖嗰啲片都無
可能嗰啲先好睇
唔好收收埋埋好啵

我都係隔離post偷lin咋

有酒店唔去 走去party room扑野 party room有閉路電視好正常啫 喺嗰度扑野基本上就係想畀人影

癡鳩撚線, 差唔多成20頁...... 竟然走去討論法律問題......

20頁片得6條????????????

無咗條片喎

Oops!

We couldn't find your video.

扑野去時鐘啦 咁撚大個人都唔識去時鐘
去party room係咪覺得高尚啲

Btw諗起啲時鐘偷拍片

眼都凸埋 party room 點諗都係for 聚會咋呱 一定要寫到明party room有咩可以做有咩唔可以做？咁k房係咪又要寫到明唔俾扑野呀？條片俾個老細爆出黎你最多可以話佢唔道德 但唔好將party room 扑野講到好理所當然咁囉

今次我幫條女。。。。佢都咁肥利啦。。仲人生攻擊佢情何以堪

party room 有cam係正常，但問題係無告示話俾人知同埋傳啲片出黎

相信屌人嗰位應該真係弱智

大大聲話犯法個d 人呢

時鐘酒店就得
大型啲一定要晒2個身份證

未夠18巴絲打，扑嘢去ig搵下時鐘酒店啦
好多自助check in
連職員都唔洗見到，唔好話身份證tim

發布淫褻物品

疫情前check in過好多酒店都係住嗰條友嘅ID已經得
點解記得係因為我攞房嗰時同行條女直頭唔喺front desk
講緊4星 or above
當然有啲係要登記哂兩位

發佈畀任何人已經叫公開啦

最近去panda hotel同帝盛都要2個人身份證

警方表示：只能去私隱專員公處投訴

睇唔到片呀仆街

因為警犬係on9

而家梗係要啦 有武肺 仲要健康申報

睇人仆街最開心
最好起哂底再拉埋個老細

新聞寫撚左係偷拍啦 傻鳩

完全無意義

片哩？

個老闆好似幾正無人講？

Pic ?

全部相好似打晒格個喎...

有cam唔係問題 但轉發點都錯啦
不過啲情侶都唔駛咁緊火....

partyroom搞野 = on9
share搞野片 = on9
佢地都幾啱傾

瘋傳幾日有得睇未

點解連登仔變左講法律成堆弱智

姐係有個強姦人既人渣被某人打死 打死人果個犯法

但我一樣可以話強姦犯抵死

有乜撚衝突?

點解變左講法律 呢到又唔係法庭

姐係有個強姦人既人渣被某人打死 打死人果個犯法

但我一樣可以話強姦犯抵死

有乜撚衝突?

唔好係唔係都用埋啲唔關事嘅比喻啦
強姦傷害左個女人，咁而家情侶扑野傷左你啲乜，要擺佢上網來報仇？
呢啲唔係法律，純粹係人性

你係公眾場所扑野唔尊重呢個空間 唔尊重其他使用者

整污糟個地方

你唔尊重人 人點解要尊重你

為拗而拗
你不如話掟死兩條友算啦
尊唔尊重個場合、地方呢啲你寫下作文就得，拎來講

個cam一早裝好目的保護店主財產 你上鏡唔係人地影你係你突登俾人影

而且呢個地方幾時俾你仆野

你狗來唔識去酒店

你不如去地鐵站門口扑野睇下有冇人影你

你呢個比喻都on撚9 智商夠唔夠60?

發現連登真係弱智文盲

我指人地覺得其他人抵唔抵死 係唔需要經法律證明 而係根據該人道德標準

用法律point來指其他人唔應該講抵死就係on9

弱智文盲唔好學人上連登喇

屌 所以咪話重點係佢放人條片囉

真係有人扑野架 仲以為人地9up

片呢 冇片點討論

紅衫果件真係唔錯喎